討論下會點用政府果1w(1m)

我：
5k捐比支持嘅政黨
2.5k去叫兩次HG
2k all in利物浦
2k all in車路士

食大家樂幫下佢地

jxx？

1w = 1Won?

一万(萬)(Wàn)

我聯定我工?

樓主捐得半m比熱狗係咪太少

拉

仲有500呢

買利物浦攞英超冠軍

wan你老味

我公

夠啦 皇上(牙達)睇錢唔重

同佢一齊食

1k 曼城 9k 我利

直接20Qx500唔好？

好攰

捐哂去比立場

All in阿仙奴贏

1w=1 week
1m=1 million

所以完全唔知樓主講乜

渣ga

已封鎖會員 - N_Bendtner
完全封鎖

Sorry 但真係忍唔到

1m= 1month

用曬黎買相

數學難題：5k+2.5k+2k+2k=10000?

希望你有一日浪子回頭

w=普通話wàn
m=廣東話maan6
你唔識漢語？

立場勁撚廢 我捐比熱時

中文又差
英文又差
仲要唔識計數

關我撚事

5000星火 5000 612

講緊樓主

似係你中文差

我唔識普通話唔亦都唔識廣東話

我識香港話

秒

55

係呀，我唔識蝗話，邊有你咁叻

係à

會投資ga ma

你個名咪又係支那人

知你蝗話叻啦，番上去啦，國家需要你

起碼拎2.5k買針

支那仔
W你老母

咁元朝統治過嘅地方係咪全部都係支那?
唔好咁on9 la

1250其實只係心理上正d
500質素其實唔差得遠
我會寧願留750賭馬

跌落地已經柒，仲要係咁執沙
柒到無眼睇

交返一皮野稅俾政府

我住深圳揸hk身份證拎完一皮上去爽

多隆滿狗來 關元朝撚事

500有咩好質素

買switch
捐星火
食黃店

從來 $1m 都係解 $1 million 㗎啦
幾時變咗 $1 maan6？

佢地好多都肯理性溝通

switch out啦到時

慢慢搵唔心急

去澳門

廣東話就快滅絕多得你班撚樣

佢係熱狗嚟？

邊個將「一萬」寫成「1w(1m)」先呀？

以熱狗啲頭腦，差唔多咁嘅水平啦

唔算

國安法呀大佬

無所謂 你損失

光頭達同碌撚為咗一雞嘢而嘈，今次擺明係政府造鳩你哋啦，依家先派錢比你哋班死熱狗。

b哥唔25？

惡安法同唔寫「一萬」寫「1w(1m)」有咩關係？

Follow 唔到

光你老母頭，尊重啦

利申：非熱血公民

咁由佢

買ps5

淨低點用

不嬲唔25

all in 去141 叫20次麻友

一萬包唔包得起江嘉敏一晚

光頭達識啲嘢唔跟老蕭搵食，都係一個叻仔嚟嘅

All in 曼聯

課金做email 首席粉絲

交卡數

你好想屌敏敏郡主咩？

想 好撚淫 最好著埋校服

江湖傳聞佢好撚淫？

般奴屈

all in追利物浦追到斷
中左拎10%出黎洗
10%捐比熱血公民

支那仔都夠膽上連登開po
1w你老母
最抵死仲要（1m）係10k啊on9仔
拉

斷左仲边有錢

冇讀大學唔識廣東話拼音？

死番去問你個支那政府攞你果1w啦
我地香港得10k

我拎完香港拎澳門 再返深圳住

就等你呢句on9仔
開多個account啦
Blocked

你蝕底

200連勝 每場10%

夠買起美國同共和黨

搵ptgf 黃色經濟圈

真

叫G

樓主句利申顯示到你係誠實好公民

樓主all in車之前講聲 我買對家

買針針尻人

共和黨都會買

你咁撚變態

你柒咗 佢真係有多個

先洗未來錢 今日淘宝618做緊折

秒撚左

買啲bikini po上ig ok？

我無波

彼得三次不認主；樓豬就屢次不認自己係熱狗

w 乜撚野。 哩到係香港 dllm

秒左賓

佢本身廢

彎你老母閪啦

推

好波

乜能

腥港人？

打機用既 就留番打機用啦

從來w 都唔會係萬！
m 係百萬.....

上論壇傾閒計啫

舊中國人

w你老母

支那係咁
唔好怪樓主

你柒左 我特登開比佢睇

唔好推

一幻？

正正經經講 $10,000 或者 $10k得唔得？

又撚鳩傻仔

冇撚你

小支支

決定買夠十幾件利物浦波衫準備上街巡遊

（懶人包）黃圈外賣平台內鬨一文睇晒

唔想手足比人呃 大家幫推上熱門

1幻？

咁長好麻煩

師兄正解

我全部捐俾熱血工民

立場新聞同直播ok，但有時會出啲垃圾同鬼鬼地既文，搞到我唔想再捐比佢。雖然堆垃圾文未必係佢地自己寫，但都應該做好檢查先出街

我會捐畀運油車司機 等佢好返可以爆多次

買MBP

跟住去屎打不溝女

又認

10k not 1w or 1m

買美股

一向跟你頭

樓主國安出身點會係熱狗

如果大家都好似樓主咁大方
熱血公民都唔洗搞到要開台課金

熱狗原來想做國安！哦！

熱狗原來一心想入建制搵錢

司馬昭之心 路人皆知

咪係

佢傻撚

大陸狗

志早

5k+2.5k+2k+2k=1m

賓哥

佩weakened

賓哥比人圍攻？

以熱狗啲智力水平係咁架啦，人哋喺庇護工場返工咋，唔好要求咁高啦

2.5k去叫兩次HG
法子&王姑娘？

成班智將咁，都未見過咁低水平嘅音樂會嘅

賓反cupped

唔夠

勁悅耳

剩低998500 用係邊？

樓主： 1百萬

連登仔話唔好登記吖嘛， 政府會用我哋嗰啲資料做衰嘢

儲蓄

低水平人士

3000比蘋果
3000比612
3000比立場
900叫返隻HG
100留返黎食M記

係